被問美國一旦取消《香港關係法》 陳茂波：We can survive

財政司司長陳茂波接受無綫新聞英語節目訪問時，被問一旦美國取消《香港關係法》，香港前景如何時，他表示香港會迎難而上（We rise to the challenge）。他又強調沒有《關係法》，香港照樣可以生存（We can survive）。

陳茂波在節目上稱：「我們經歷過不同階段的困難、不同情境。我相信，憑香港人的勤奮、靈活，適應力和機智商業頭腦，遇到任何風浪，我們也能度過。」 被問到就算沒有《香港關係法》時，他即回答：「我們迎難而上。（We rise to the challenge.）」

美國「美中經濟與安全審查委員會」去年底發表的報告，建議國會指示商務部審視《香港關係法》，檢討將香港和內地視為兩個獨立關稅區的政策。美國駐港總領事唐偉康（Kurt Tong）早前出席無綫節目《清心直說》時指，相信委員會下一份相關的報告，對香港的評論會更嚴厲。

準備好食草未

痴撚線

歡迎繼續玩火
有D野玩玩下會變真

We=班有錢佬,官,有其他護照既人
唔=香港普通既市民

特區高官拍拍籮柚走去西方國家退休，你班蟻民慢慢食草

佢條仆街 有錢緊係可以生存喇
啲低下層生你老母閪咩

We rise to the challenge.
你地班垃圾奶少陣共就唔撚洗面對challenge呀！

屌你啦,我地要社會安定,我地要經濟發展呀,你老母辣慶美國,呢d搞破壞嘅港奸一定要嚴懲😡

That’s not challenge that’s fucking karma

首先佢要取消自己英國護照，明確表明同香港同存亡

全民食樹皮survive

目的已很清楚，攬炒

sur佢老母vive咩 條例推得成 班高官咪survive 香港人咪死晒囉

點解我要同你共渡時艱呀屌你老母，本來我哋係生活無優，就係為咗你哋政治利益犧牲全港市民陪你癲！

其實歷史都講左咩咩亞洲四小龍成功
都係美帝比錢你賺結果來
美帝捧邊到邊到就發大財
美帝一唔予你玩自然就玩完無得例外

陳茂波: Sure, we go to UK, 898

dllm波叔你自己用麒麟OS 好啦，拉埋人攬炒

呢條仆街陷家都英國
將來搵夠就走

換定美金 真係冇錯

本嚟唔難搞到要迎難而上真係on9哈哈

強調係生存 唔會有生活

Survive
即係死又死唔去，但唔會有好日子過囉
咁撚坦白呀？？

淨係派$4000都派到成劈屎咁就知佢有幾叻

呢D係咪高級黑

呢條仆街唔會做一世財政司
自己退落嚟就死去外國龜縮！！！！
屌佢老味
咁撚樣講嘢！！！！！
好撚嬲！！！！！

是時候list所有官及其家屬名單要求取消佢地走佬後路，一齊迎難而上熱鬧啲

每日香港都唔知幾多人跳樓, 學生又有私樓仔又有
都仲話可以接受挑戰

港幣大跌點生存

屌 你講緊你地班官緊係得啦
今時今日香港小市民唔係靠住獅子山精神就得架啦

we = 佢同老婆

We can survive 個we 唔係指香港

死唔去唔死得個班咪叫挑戰成功

cls

信你都on9
派4000蚊都搞唔撚掂

U can eat shit

唔會死

Sur你老母咩
睇下你派4000蚊都派到成舊屎咁
那來的自信

就算取消咗英國護照
佢依然係一個有錢佬

有冇具體措施，唔係9up

你咪挑戰 我唔撚想喎

人地渣既係外幣緊生存到

有錢大把地方退休

傻撚咗？？

咩事呀? 到底點解要為左條送中條例要香港人去食草呀?

苟且偷生

你第一個走梗係survive啦

到時香港唔掂，班垃圾高官
一定啪啪籮柚移民走人
點解要拖香港市民落水

咁又岩既
日日食草都可以survive
不過唔係live囉

真係笑撚左 真係換曬美金佢 唔好諗

如果我公司仆硬街

陳茂波在節目上稱：「我們經歷過不同階段的困難、不同情境。我相信，憑香港人的勤奮、靈活，適應力和機智商業頭腦，遇到任何風浪，我們也能度過。」

屌你老母 憑乜要香港人幫你埋單？

條廢柴派個4000 都要派成年以上 真係有咩事就食得屎
條友信用值根本0 派個4千就已經洗幾十億
靠佢政府好快冧終極垃圾冗員

佢咁答, 咁即係死撚得

無啦啦迫人食草 屌你老闆

4000派未呀 屌你老母

佢移左民啦
你唔洗替佢擔心

正苦奶野就搵市民頂
補血劍

如果班高官冇外國護照,佢地會咁既咀臉係到講廢話？
留低捱既只有基層百姓

港人為保自己嘅財富，關鍵時刻轉晒身家大部分現金做美元，好合理

大家記住，逃犯條例一過，美國取消香港關係法，脫勾機會好大，到時因外資搶住撤資，大家手頭上港紙涷過水，係咁嘅情況，反之如果脫勾無發生，聯繫匯率下，美金兌返港紙嘅差價只係有限數，而且兌美金又收多啲息，咁嘅情況大家無咩理由唔銀行戶口嘅錢都轉晒做美金啦下話？

其實有冇辦法令班仆街同d 屋企人被取消外國護照?

好波
再串啲
激多啲人出黎

隔離post有人計劃緊

physically survive... 屌唔落你老母，個閪臭過屎渠先生得出咁b统垃圾

其實香港經濟最主要靠物流金融業帶動 香港自己本身無乜產業 如果無左物流金融兩範仲可以點生存？

physically survive... 屌唔落你老母，個閪臭過屎渠先生得出咁嘅垃圾

動物農莊中既豬係每日開party
但馬就過勞死

港幣同美金脫鉤，分分鐘港紙變草紙！

維穩就最叻，講到好似得佢識經濟錦

4000 蚊都派唔到

能力仲廢過三國志黃皓

屎總：we can’t

人地大把錢大把後路，我地炒都未輪到佢

一個中蟈 大家齊齊食樹皮 上山下鄉

實得㗎，到時啲藍絲唔好喺度叫春

邊個we先

高官

香港人今時今日仲可以憑咩迎難而上?
如果有把刀比我, 真係想斬柒條仆街冚家產10碌8碌!
講呢D....

岩啊 任何風浪 我們也能度過

但E個人造浪黎架喎屌你老母

屌佢老母啦
就算真係要靠香港人 香港依家都唔知有冇一半人口係真香港人
每日150隻蝗 成班垃圾
點撚樣同你玩獅子山精神呀

呢班人真係痴線

條PK到時走一定可以生存到啦. 係市民慘佢邊會理

跟住就借啲意引咎辭職 然後順理成章走佬返外國

有份賣港嘅人憑咩講we 憑咩代表香港
良心過唔過意得去

大家一齊食草

佢憑乜代表香港人

預言條例會過

香港仔想同成個美國鬥呀？

人哋禁你運你都收得皮啦

翻譯：冇所謂，中央答應比個好位我上，你地死係你地既事

焗腸你搞掂左4000條數先講啦

幫下劏房波宣傳下喇要

life stock 都survive

屌你老母!!我屌你老母呀!!
取消關係法! 好多行業都仆街呀!!
你要通過引渡條例都算撚數, 我都多做個順民!
但老美取消關係法, 好多香港人飯碗不保!
唔洗供樓呀? 唔洗食呀? 唔洗養妻活兒呀!?
真係屌你老母!! 我真係屌你老母呀!!

同我講憑港人靈活變通, 商業頭腦, 迎難而上!?
我屌你老母呀! 成班狗官!!

No we fucking can't

繼續返工啦你

玩多排搵夠退休
理撚得你地

中國咁多年都係借用香港名義進出口
無左香港關係法佢地都唔驚
睇黎香港已經吸乾哂

人地地多驚閪

.用完即棄

我真係好撚鐘意返工, 不過遲啲連工都無得返

有呢班人治港我放心哂

利申：支持焦土

到無工先出黎反囉
去大灣區做又得

佢無講錯呀，We = 各高官、頂層既商人
下邊d 市民同中小企果d 就貴客自理啦

Cut你藥 醫療設備

你咪survive

咁會唔會大家買貴藥 或有錢無得醫

而家係細路玩火 阿媽問燒左間屋點算
個仔答：我地負擔到
阿媽：

換定美金等買樓

We can survive 個 we只係指高官自己同屋企人

on lun 799

賣唔切樓

之後要靠佢個未派到嘅$4000食飯survive

[反送中] 文宣嘅朋友, AirDrop會係你最佳嘅朋友~~

快d兌美金啦，到時睇下邊個仆街

取消關係法大家食樹皮
距離推翻政府不遠矣
留一留力先

地球爆咗，香港都可以繼續生存

樓又賣咗,梗係無問題

咁仲唔取消哂你地同仔女啲外籍又話冇任何國家幫拖都可以生存既？？

我真心信波叔係完全唔識經濟

焦土

自己搞衰咗擅嘢, 就要全港市民同你埋單? 戇撚鳩?

快 快取消

Sur 你老母, 死PK

Really??

in 劏房波 we trust

We can survive 但係連派個錢都柒到乜咁

We, our governors but not including citizens, can survive

On9,咁點解要做啲風浪比我地啲市民？

死唔去不過苟延殘喘

笑撚死人咩，we can survive
呢d撚樣都係沉船嗰陣第一個上救生艇再同你地打氣話一定冇事

你緊係SURVIVE啦, 咁低層點呀

真焦土派

You don’t deserve to be ‘we’, plz don’t say that word.

波叔:全港食草一年

根本成個政府係預左會搞冧香港

唔緊要啦 份工都唔受關係法影響
到時銀紙好洗幾多

係人都歡迎有錢人啦，點會肯取消

依班老野真心好野

70 80年代拎盡香港最光輝時候既著數
依家唔留返d好野比下一代都唔單止
仲要趕撚絕你班候生👍🏻👍🏻👍🏻

有無辦法直接衝到呢班賣港賊
屌就算衝多幾多個差佬
佢地做決策嘅都係理撚得你

呢仗打撚硬都得

連貨幣都要link美金
扮咩大支野
夠膽掛人仔

We指緊佢地班高官

蟻民食草都算survive
（不過唔包括佢地呢班有權勢嘅仆街）

we你老母

陳茂波條仆街一定要比西方國家制裁凍結佢海外資產，取消佢老婆仔女外國護照，返大灣區生活啦仆街

陳茂利波: We ( me+777+our 走狗們) can survive

We = 佢自己,佢老婆同佢老婆嘅家人

好似唯萎咁